【1.29抗疫罷工】連信都幫大家準備埋！

行動！行動！行動！

1 戴白絲帶
2 周圍share醫護罷工相關文宣
3 身體力行，一齊罷工
4 如果得閒，落街擺站派文宣派白絲帶

‼️1.29開始 全城抗疫 罷工自保‼️

提供以下兩個範本，如果你去過高危地區或者同過高危人士接觸，呼籲申請「自我隔離」。如果係名正言順罷工，請參考第二個範本！如果有任何需要或者疑問，記得向所屬工會求助！

1️⃣自願向僱主作「健康申報」及自我隔離通知

2️⃣有關僱員參與抗疫罷工通知

----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

推

會開第三次？我可以試下搵人推

不了，由佢

多謝gay巴

Push

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

推 有用po

請廣傳 過年返過中國嘅麻煩自我隔離

Push

//
有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

push

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

少少唔舒服都唔好出假啦

留喺屋企罷工

大家留喺屋企罷工

129大三罷

推熱門

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

pish

推推推

罷工

推呀

我公司自我隔離要扣al 無al就無薪放

垃圾公司想攬炒所有staff?

支持

罷啦！係時候啦
政府唔尊重醫護 唔保護醫護
就要自己保護好自己

Push

//
有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦

love u

1.29 抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路唔使衝

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

721 831 101 1111

三罷同醫護

借圖一用

pp

pisj